[冷氣文宣] 狗隊對黃大仙街坊狂放Tear Gas

狗對No Gear街坊狂放Tear Gas
煲大佢啊
唔好浪費返街坊既血汗啊

不論fb定係wtsapp
所有群組都要煲大呢單野

推

3粒

明知街坊冇裝備
啲狗走都要攞尾彩

屌你，班街坊乜春gear都無，踢拖短褲
咁撚樣都放，收隊班街坊咪走囉，戇鳩

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

黑警死全家

推 唔好浪費機會啊
之前除左元朗鄉黑打人之外
未試過咁樣攻擊街坊
新Topic唔好放過啊

葉虎單野搞成點